康文署運動場淋浴設施明日重開 或考慮人流管制

康文署運動場淋浴設施明日重開 或考慮人流管制
2020-05-10 HKT 09:40

民政事務局長徐英偉表示，局方近日一直觀察疫情變化，包括過去的長周末，期望盡快放寬更多康文設施。

康文署明日將開放運動場等部分設施，徐英偉於一個電台節目上表示，當局會同時開放部分室內場館的淋浴設施，會隔開使用，亦會考慮人流管制。

他表示，過去一星期包括健身中心等都有放寬措施，重申一直與業界溝通，制訂重開的防疫措施。中小型圖書館將於下一步重新開放，正準備重開的細節；室內泳池等亦希望朝著重開的方向去做，但兒童使用的設施傳播風險較高，可能未會太快放寬。

泳池開未

康文署好撚污糟嫁